修頓附近食咩好

放lunch你講我食

5 guys?

森屋

貓之眼

唔識英文

未聽過係邊

食過一次都ok
去睇下先

波餅

燒雞翼好撚好食

好似維修緊

波士頓餐廳

識食要去酒吧食頹飯

有間食burger嘅黃店

蟹膳 上次同條女2個人食o左$3600

有間叫茶檔

uptown90

拉麵就黑龍
皇后大道個邊有間和平飯店油雞好正， 不過無位只有外賣。
黑龍條街有間食意粉 cheeky 係黃店。

食咩

車仔麵

富記

13

柯布連道 13 號，好味嘅外賣舖頭

川香閣

唔識英文入唔入得去
幾多人食

燒味，不過啲肉好茶
食叉燒要特登叫肥叉先入到口
但燻蹄幾正
$37雙拼飯都幾多餸，有野飲
加$5有多成隻咸蛋添

對面嗰間食越南牛河都唔錯

夜晚食SET+開o左支酒

用This,this and this大法

滷八
三拼飯加個湯

有BLT
唔怕

Use Cantonese

中文得啦
This is Hong Kong

行遠少少去街市食算喇
呢d鐘數勁多人排

好似都係同一個老細開

Spring field

去森屋梗係食網燒牛肉飯

ching識食 佢個清酒煮蜆都好好食

笑咗

大慶？？？

睇左圖好似好正咁

好食 抵食 支持

yes

5碌鳩

梗係去貝夫人食啦

我上次外賣40蚊
都幾好味

老闆親手整網燒牛肉真係好正，唔夠飯可以叫人添

Burger Home - Wan Chai
灣仔軒尼詩道233號
2662 0201

魚八
黃店日本餐

Burger Home
Spring Field
Cat’s eye